你老母呢個政府，每個充電位成本10萬蚊

交稅真係屌一聲

唔怕講句, 呢個價一定做唔到.
新起都唔只呢個數
條數擺明鳩吹

呢個價做唔到？比多佢啦做唔到，意思有人貪污啊，遲下廿萬一個位，明未

計出黎睇下
唔該

部機買返黎都2皮幾3皮, 連埋安落去都近4皮
再加埋放電線, 再做過D電箱, 改地台,
仲要係政府job.
過10萬好正路

算平喎

有人同業主立案法團要求加差電位
大部份投反對

梗係唔使啦，啲野一lotlot去買，一個位連機最多一萬蚊咩都比凸計哂人工

係啲人要從中取利渣

高鐵點解超枝？有人貪污囉

哇你識邊間咁平？介紹下

唔係撐政府
但個job好應該比ching你做
比5萬你搞掂曬ok?

9up唔洗本

好多樓根本冇士啤電加叉電位

識人喺d民建聯嘅人開嘅「科技公司」度做
全部都係諗住點樣喺最合理範圍內作大數 quote最貴嘅價 用返平嘅人黎呃funding
我個fd知道咗九秒九resign 呢d濕9公司隨時報得ICAC

個個都渣緊benz 寶馬
要夾錢幫你班契弟整差電位
電費仲要唔知點計

你估有冇人咁傻仔投贊成

成單10萬以上就一定要啦，無幾百做唔到，但10萬一個位就無可能

如果淨做1個位10萬真係基本